瘟疫公司真係神作

馬達加斯加同格陵蘭真係人類最後樂土

平時玩應該非洲都爆左

中國喺game裏game外都喺一鳩樣